人係咪真係咁撚自私

身邊啲朋友同屋企人都好撚自私，但是自己好多野都無咩所謂，成日被人搵笨，係咪我唔夠仆街？

係

有無巴絲係各方面都好大方

之前同你一樣，不過變變下變淨係對某啲人好

大方唔等於要比人搵笨

大方係性格，被搵笨係智商

比人搵笨就要搞返佢，

大陸講咩以德報怨係on9，

以直報怨先係道理

前 線 有 嘢 講 2

觀點一致，歡迎推po
觀點唔一致，歡迎有道理咁屌柒我

信得過既人？

更正：想打無私，唔係大方
有陣時係因為朋友關係所以明知搵笨都無所謂

未至於要搞反佢，
係被人攞下著數啫

其實朋友多少都係互相利益(時間，感情，金錢上

人在社會就係孤獨

推薦cowboy bebop

尼個道理我明，
但是有無人唔係咁

有啲人你對佢衰先係對佢最好

有啲人見你係好人會消費你，咁咪對依啲人差啲囉

不過啊，有啲人都會好似你咁係好人黎，咁咪同呢啲人做朋友囉

身邊都係仆街😂

有幾多人又有真心朋友啊

樓主哩啲叫弱智

人地你好，你對人好

人對你自私，你仲咁無私係叫on9

好難明咩

每一個人只會為自己
就算大方都係假扮嘅

冇人係義務要對人哋好